邊d 仆街成日po舊新聞呀

今日至少中左兩次，po新聞又唔po日期

三毛轉移視線手法，Fact check 負評 Block 上一頁